{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011271",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 인하대역점"
    },
    "text": "ノブレス建物内には駐車可能な駐車場があります。 駐車可能台数は37台で、店舗利用時に2時間無料でご利用いただけます。 駐車料金の精算はパートナーに要請すればいいです。 駐車場は水曜日から火曜日まで毎日07:30から22:00まで営業しています。 駐車場は水仁盆唐線仁荷大学駅1番出口の近くに位置しております。 カフェアメリカーノは4,500ウォンで、カフェラテは5,000ウォンです。 スターバックスドルチェラテは5,900ウォンで、キャラメルマキアートも同じ価格です。 カプチーノは5,000ウォンで、カフェモカは5,500ウォンです。 ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォンです。 グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンで、アイスグレープフルーツハニーブラックティーも同じ価格です。 マンゴーバナナブレンディドは6,300ウォン、エスプレッソプラプチーノは5,500ウォンです。 最後に、ザバチッププラプチーノも6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は水曜日から火曜日まで毎日07:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は水仁盆唐線仁荷大学駅1番出口の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "店舗利用時に2時間無料でご利用いただけます。駐車料金の精算はパートナーに要請すればいいです。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートも5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーも5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソプラプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソプラプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザバチッププラプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ザバチッププラプチーノも6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 547
    }
}